係日本買左對行山鞋！

舊果對 行完青山頂一戰
感覺都係 好跣
呢對話可42斜度都爪住
似過佢個仿石板 係好D 會咬實D

17172円
對返$1232 都合理

幾靚

隻色唔錯

montbell 質素不錯

睇落對鞋好重

比我簡我情願 柒好過跣撚死自己

毒

似係業餘工藝師作品！

你其實知唔知咩叫行山鞋？

有冇型號?

呢對

Weight: 559g
都0K既

幾好

高筒行山boot
行香港山真係算重 頂多2xx-3xx g
你呢種比較適合行富士山個種 長時間 揹重野 崎嶇山路

有D人比較重都適合著嘅
正常喺香港行山真係著Hoka,altra比較好

著登山鞋行香港山？

真係唔知頭唔知安路就收嘛啦

係
因講明for 行富士山

行香港山着波鞋重舒服

montbell好野黎
遲下過去都去買下啲T-shirt

有行開山求其一對都上到富士山
無既Boot係一個好選擇，保護性高D，不過我揀會揀GTX既，行行下山落大山，腳濕左，山上又凍會好煩，最好買多對防水袜
底都好重要，我個人就鐘意著VIBRAM底，最好有MegaGrip，無咁滑
利伸：我上富士山著ALTRA Optimus 2.5

thanks

可否影個鞋底jj?